[新三五成群]童黨逼少女賣淫 毆打數小時致死再肢解

少女被殺害和肢解。（互聯網）

陝西榆林神木一名15歲少女自今年9月底離家出走後失蹤，家屬遍尋不獲，直到周二（20日）突然接到警方通知認屍。警方調查確認，原來少女慘遭數名年介14至17歲的友人強迫賣淫，其後更慘遭毆打數小時致死，再被肢解埋藏。

少女父親表示，他們一家是山西人，到神木市打工。9月22日傍晚，少女突然告知家人，有同學問她借書，惟少女出門送書後就未有歸家。翌日早上親戚家一個男孩通過QQ聯繫少女，中午11點男孩約她見面。

「親戚家孩子在約定的地方等了一段時間，她才來，她說要看看有沒有大人跟在後面，有家長的話就不見他了，她不想回家。」少女父親說，他懷疑外面有人控制了少女不讓她回家。當天中午，男孩一家與少女吃飯後，男孩約少女回鄉看祖父母。「少女和他說，讓他先走，她約了同學要等到三點，她再回去。」隨後少女離開，家人再無法聯繫到她。

少女父親表示，在女兒失蹤10天左右報警並在網上發尋人啟事，但一直無消息。直到周二（20日），警方突然帶少女家屬到殯儀館辨認少女屍體，「屍體被分成幾塊，又做了一個DNA檢測，現在結果還沒出來」。

網絡周三（21日）流傳一段訊息，涉事少女被3人帶到金鵬商務賓館賣淫，其後因嫖客不滿意，少女被帶到其中一名疑犯叔叔家，睡房將少女衣服脫光後，輪流用皮帶、拳腳、磚頭毆打少女長達數小時。翌日幾名疑犯發現少女死亡，肢解少女屍體後掩埋在附近一牆角。疑犯辨認埋屍地點後，警方已到少女屍體。6名疑犯均為少女同齡人，年介14至17歲。

警方向少女父親證實網傳訊息真實，是刑警隊準備從神木縣上報至榆林市，不知是誰泄漏消息，正在追查。警方又透露，疑犯都已落網。周五（23日）上午，警方指少女具體死亡時間還不確定。

三五成群都唔夠呢個來啦
呢個入面有成年人

好L恐怖..依家d細路真係唔似以前..

呢到1人1支可樂樽，我諗你都幾過癮架